阿妹帶條仔返屋企比我趕走咗

今日我出街買外賣
阿妹以為我出街
帶左條仔返屋企
我買完外賣返屋企見到有條友同我阿妹親密
我大聲罵條友，你做咩搞我阿妹
快D走！
之後條友急急腳走

阻人扑野 你死左會比人燒春袋

因為個男仔冇同你親密?

放心，你妹都會好快自己走
自己大佬咁唔通氣
又擺款

大大方方打個招呼
順便了解下對方乜人
如果我係你妹，真係一有能力就搬

我都覺

你自己冇拖拍就算 仲想拉埋個妹落水

條友想扑我呀妹

唔同條仔扑 唔通同你扑咩 關你撚事

你呀妹自己送上門，唔通唔扑？
其實一早上過嚟幾次，試過係你張床到扑你個妹

你破壞到幾多次啊